你如果係一個活躍放社交媒體嘅黃絲就唔好玩氣槍啦

都唔知已經第幾單，明顯係由網上活動監視開始，佢哋特別留意呢種人：有玩wargame、軍事裝備迷、但有反政府意識，宜家明顯都係專搵呢類人拉

唔好玩啦，玩吓攝影算啦

唉，香港居然變成咁

唉咩吖

接受現實啦

睇得出比人Mon 得好實

新填地都睇得好實
eukw,ptuB都出黎巡

一年前佢地都沿住軍品條line去check
因為部分記者都會去買
上年見過義務救用始祖鳥leaf

千奇唔好去18樓永高行

刀就唔同，一來人人屋企都有，二來刀迷都好少好似槍迷咁鐘意放相上社交媒體，刀迷又少又低調

好老實講係香港玩槍政府要郁你話都無咁易
先唔講將你啲槍改到犯法力
淨係告你藏有彷制槍械都死呀

黃水門老闆

點解氣槍合法但又可以告你藏有彷制槍械既?

個狗官要入你實入到

真，永高行多數係黑警去

間野藍到傻

唔想咁，一係搏命，一係屈服